半年前砌左部腦 想問二手腦有無市場

開左唔多過十次

I5-8400
Asus rtx2060
Adata 8gb ram x2
Asus b365m-k

大致上係咁 仲有隻
Aoc U2879vf 28” mon

散件放手
全套冇

Lm 3000 蚊排

顯卡出左 super 舊版跌哂價

竟然係咁

因為super官方訂價同原版一樣 但效能差好多

咁睇黎$5000 都賣唔到？

5000有既

3388

頂盡4000

on9

係咪上dcfever ?
定有咩地方放

on99

閣下有咩高見

3500排隊

去EPC放

2060 super比2060貴50usd
super出左2060都係減得$200左右

有埋隻牛？ 想屌

有
即刻用得
我懶 無打出黎姐

你想賣幾錢

留tg 傾？

依家rtx2060全新都係2800
206S賣緊3800

其實我無諗住接手 亦唔係想水樓主
我自己都組左機無耐
以一個買家既角度 價位差唔多我自己會選擇S版

咁如果出街砌 $5000砌唔砌到呢個spec 既機

留名

一定唔得 但二手啊Ching
全新淨係粒u同display都差唔多5000

2手有無7折價左右

8400 ~$700-800
2060 ~$2200-2300
ddr4 2666mhz 8gb ram*2 ~$350-400
板 ~$200-300
case $100-200
psu ~$200

5000一定放唔到
4000就差唔多

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS PRIME B365M-K Micro-ATX
價錢：$599

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$510

1 x ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 2060 OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$3,099

總計: $5,323

唔知你詳細咩件 但個價應該差唔多
加埋隻牛二手應該4000左右

CPU mb ram三樣加埋幾錢？

Ssd 拆出黎賣有無5舊 如果啲人剩係收u display

好 唔該巴打

想成部連mon 放

計少左個mon

唔知佢計唔計
開頭得4件
之後又話包火牛
上面又話有埋ssd
講D唔講D好難估計

牌子 型號 gb?

對唔住 因為我本身諗住講啲值錢少少既野出黎
咁一部主機緊係會有 火牛 ssd果啲

我打詳細啲
Cpu: i5 8400
Display: asus rtx 2060 6gb turbo
Motherboard: asus b365
Ram: adata 8gb d4-2666 x2
Hdd: 1tb 唔記得咩牌子
Ssd : Samsung 970evo 500gb ssd
牛： sharkoon 600w bronze
Moon: aoc u2879vf 28” 4k led

唔計mon 4.5k內

8400有onboard display
應該可以再放高少少

如果計埋呢？
二手mon 賣出去有幾成

個MOON散唔散賣

留個tg?
因為有巴打想要機 唔要moon

其他價agger
但8400點止800蚊

4790都千一千二蚊啦

8400正路應該都有千二左右

誠心想買電腦
Tg
try201910

慘了turbo卡
應該都算係最唔值錢個張2060
除非有好特別對流要求嗰d用家先會考慮
（多卡/細箱）

講真同價錢我買inno3d twins版都唔買turbo
所以你張卡可能要低市價200蚊左右先放到

Sharkoon牛又係另一問題，你當隻牛100-150蚊算啦

B365 m-k板得兩條ram槽，應該個價都要放平d，不過板本身都唔點保值，都係$200左右

你套野全新應該係7000有找（唔連mon）

所以如果放到4500-5000左右我覺得已經可以接受（唔連mon)

同我心目中都差唔多
其實本身想連埋個moon 放6000
唔知個moon 值幾錢姐

有興趣
tg akafong 傾

包三年保養加平價可能有人要

一定要令台灣告陳同佳謀殺，如果林鄭唔幫搜証，連登人可眾籌請私家偵探搜証

如果千二我寧願拎千一買9400F
除非你為內顯咁都ok嘅

有興趣

其實我只係想連埋moon 放5500 會唔會太貴

我覺得你個mon散放好啲
我google咗一下個mon嘅spec Tn 4K mon
玩得4k姐係對畫面有返啲要求
Tn mon不了
同埋你條list配個mon都幾尷尬
2060一定推唔到4K gaming
拎嚟睇4K片 2060又overkill

好 明白

4000收左佢

米玩啦棋妹

做咩識我 部電腦比人沒收左

想單買mon 顯示卡

你大把錢

起我底啦唉

一早識你啦

I mean睇下我開果啲po就知我而家咩情況

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

點會
舊年收到風你贏左一球喎

想問放i7-4770 同 Asus pro gamerB85 仲放唔放到千二過哂保養

應該ok

幾錢

$2500排隊

上面有講 希望連埋moon 放

睇片玩埋madvr 2080ti都可以full load

電腦野一定分開放，每樣可以賣貴啲，但個箱同火牛可能要平啲先散到